柴灣狗宿疑似武漢肺炎最新消息

轉自藍屍親戚group

柴灣手足小心啲唔好唔戴罩

咩叫武漢流感

藍絲group啲料有邊次真

我地湖南人絕對唔可以衰俾其他人睇.jpg

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

武漢流感=\= 武漢肺炎喎

武漢流感當然感染機會唔大，因為係武漢肺炎

藍屍又證實呢單料唔簡單

支持狗隻吸毒

武漢流感
藍絲又尻傳消息?

最好放返佢地返狗宿

點解講武漢流感
因為藍屍仲陶醉緊美國流感死人多過武漢肺炎囉

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

藍屍連流感同肺炎都未分得清

武漢肺炎呀 乜撚嘢流感

冇事架唔好帶罩

藍屍
流感都封城 中國真on9